係本田圭佑太睇得起自己 定曼聯依家真係垃圾成咁？

屌你用本田 不如出錢請對面車路士領隊出山重好啦
知唔知醜呀死金毛

踢10號位應該勁過lin

佢唔係教緊波咩

另外咁R job 佢唔覺得冇面既咩？

佢出名9upper

收皮啦金毛b

心態要調整
求幫推 或多或少有幫助
［反省］我發現好多人都搵唔到方向及定位 入嚟啦

我踢都勁過

樓主個個post都有錯字
想學榮華？

柬蒲寨都教唔掂仲想去曼聯

認字特警又興返？

佢唔係開左間東京熱咩?

係咪串太獌狗太廢 連退咗休都可以去踢

躝返屋企教日乙啦